鼻敏感患者請入

近排咁撚凍
日日夜晚臨訓前個鼻就會塞住咗被逼用口抖氣
但係我呢排就試咗老母係日本帶番黎包野
又幾有效

邊包野

呢隻唔係傷風感冒頭痛藥黎咩 ?

你係兩個鼻都塞哂定係一邊鼻?

兩邊
著幾多衫都係會塞
呼吸啦到